臧姑娘過身未夠一年 大陸製灣仔碼頭被菲律賓驗出有非洲豬瘟

恐撚怖
臧姑娘死咗未夠一年搞成咁

又係菲律賓

全線MIC

從擺攤開始，臧健和就以嚴謹認真的態度來做事，她按護士的職業習慣來保持食品和器皿的清潔衛生，家中每天都用消毒水、漂白水清潔，導致家養的小花貓因舔了太多的消毒水口腔潰爛而死。“我做的水餃賣給顧客，就要像對我自己的朋友、親戚那樣，讓他們吃得衛生、開心，他們才會再回來。

好似賣咗盤

佢上年走左啦，俾人搞臭曬個朵

啲後人真垃圾

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

菲律賓
信住一半先